其實者巴你係咪癡線？

成版都係你

真係成版都係我

追蹤中

55

唔通呢

你留意條痴線佬仲痴線

畀粒人做咩啊
唔識玩

56

你覆痴線佬post仲痴線

大家都係癡線嘅
梗係要互相照應

將大家嘅痴線痴埋一齊

不用分得那麼細

仲以為邊個 原來係你

又改名

咪係 冇啲堅持

恥笑開始